菲律賓宣布無限期暫停金融市場交易

菲律賓宣布無限期暫停金融市場交易

菲律賓嘅正股驚西

原來菲律賓先至係避險市場，
好過我日日輸萬幾蚊，寧願停市，一年後再開返

一年後zero

真？
其他細國會跟喎

唔比拎錢走

跟住外圍反彈
賓賓就...

自欺欺人

孖展嗰啲就慘囉

場外交易

香港會不會跟?🧐